有個中同成日係度宣傳咩順勢療法, 師自己為醫師, 好ON9

有個中同讀完中五就去左讀IVE之類, 出黎做左幾年野, 上年就開始加入咩順勢療法協會,
日日係FACEBOOK講順勢療法點好點好, 得閒又POST D西藥副作用報導去彈西醫點樣冇用點樣醫唔倒人
仲稱自己係醫師, 可以幫人診症同用藥治療, 又話醫糖尿 濕疹等等, 連更年期都有得醫。
跟住走去GOOGLE下咩9野係順勢療法, ON9, 係咩200幾年前D人9UP撞中醫倒病就話掂。
話咩用某D物質溝水30轉 再飲就有效, 30轉呀!!, 咩物質都溝到冇晒啦ON9。
傷風感冒等到自己好返又當成功例子。中學時都已經覺得條女ON9, 咁多年冇變過。
唔信西醫既話, 我信中醫好過啦, 幾時輪到順勢療法
同幣少有咩差別, 都係圍埋一堆人自吹自擂